# Projeto Final do CTeSP de Desenvolvimento de Dispositivos Móveis - Turma A 2017/2018 

José Torcato - Nº45119

## O que contém?

- Projeto Final (aplicação)
- Relatório (dentro da pasta Downloads)
- Gantt* (dentro da pasta Downloads)

* O Gantt está em versão PDF